侯志強報名參選立法會鄉議局功能組別，挑戰劉業強

上水打屯門

元朗鄧氏去咗邊?

關鍵一席終於出現

小牛農場

屌佢老味
點解陳志祥可以參選既

輸幾多？

小牛農場陳志祥？
我有冇睇錯

支持

殺人放火金腰帶

西瓜佬仲咁大膽去參選
希望佢同立場姐姐一齊入立法會

西瓜佬。

WIKI唔準架
都無SOURCE既

(苦笑)

雖然佢係鄉黑，都係一個仆街
但都冇劉業強咁仆街
至少兩次光復上水遊行，佢都冇出嚟搞事，仲派水俾示威者飲
佢仲話自己包圍過警總(雖然好大機會係9up)

西瓜佬有冇source呀見唔到有報導

小牛農場似惡攪

二舊屎都係咁臭

有曬證據都唔撚拉
不過漁農界班選民應該都係會投何傻賢
佢應該都係會輸

西瓜佬定何傻賢

乜唔係著咗草去泰國嘅咩?

幫佢助選
政積：參與721恐怖襲擊

西瓜佬唔係著咗草咩

信鬼咩，維基之前話葛博士會退添

我地要中共玩法，拉一派打一派，支持候仔

連登仔唔好見到乜就信乜，用腦諗下先，再search吓相關新聞fact check吓。

都係仆街嚟

Wikipedia 係人都可以edit

wiki都信
正式嘅就唔睇

咪就係 Wiki個個都可以edit

陳志祥參選的假消息係由219.77.63.184於17:33散播的。

鄉黑基本上分三批啦
候佬,劉繟,鄧狗正正對應返鄉黑版既本土 民主黨 同保皇黨

正常嚟講寫維基百科係要落sources，但好多人寫嘢都唔落sources，就搞到可信性低哂。
最佳做法應該係無sources嘅內容全部delete。

佢參選好大機會都係假
不過侯志強參選就應該六七成係真

但上水咁多藥房唔關佢事咩

關
所以都係仆街

Wikipedia不是可靠的來源

佢只仆街入面既正常人

呢個唔係黃咩

你認錯陳志雲？

推香港獨立 唯一出路

西瓜佬? 同黑警傾掂. 返嚟香港唔捉佢?

侯強vs發仔
黑吃黑

賺錢還賺錢啦
光復上水佢冇出黎反對你搞佢d 生意不突止仲要出黎派水支持
比起其他鄉黑派已經好好多

佢出黎派水就係叫班友咪搞搞震
由得大家行完就算 好似係咁

手足

睇番offical page最好

候強手足黎 要低調

候強上屆都選過新東𠝹票

建制嘅本土

召喚眾志張飛！廖偉廉！

佢好清楚
如果佢唔搞我哋，我哋遊完行就算
佢繼續有得做生意
元朗班牛屎佬完全冇諗過呢點

香港環迴公路

出黎呼籲要和平理性
去到佢地頭損害緊佢利益都唔出聲屌你算係咁啦

佢嗰張飛都有六千七百幾票
不過都係冇方國珊界得咁犀利
界咗成三萬四千票
我哋先至可以係新東攞到六席

反正都唔會拎到呢席 安心食花生

上過光明頂係唔同啲

侯佬靠走水貨藥房 以蝗既角度黎講
比較貼地 照顧民生
劉繟就大地主 係政制外有權
賣地劏房僭建 政府就隻眼開隻眼閉
政府唔敢攪佢 佢又唔會逆政府意
靠政權放水 政權靠佢地回水
鄧狗/單lin妖呢啲就走狗之流
靠主人俾骨頭維生 不提也罷

陳志祥
恐怖分子都夠膽參選

全力支持

Fake news

點會唔關佢事，不過佢知我地都係遊完行，表達左訴求就算

候強好撚醒目
知平平安安行完就會散
拉閘做少一日生意 好過一個星期搞一獲
自己落埋去派水 睇住個場唔俾人搞事

原來未著草？

屌

舉辦返場擂台大賽報仇啦

佢醒目架嘛，大家遊行完自然會走架啦，平平安安第二日咪繼續做生意囉，邊似得722連鬼影都冇隻

痴撚線
叫簡SIR仲好啦

和理非圍警總太斯文

留意番侯生指揮同香港警察對戰過

神級公關

呢條片經典啊
真係保家衛族

候志强想拉呀斗落馬
祝你成功

無叫人打鳩我地手足都算係咁
你睇元朗果班仆街

賺少一日半日好過個個禮拜都去佢地頭玩啦

721瞓咗？

小牛農莊個西瓜佬啊

係咪睇完藍家輝、填海華嗰套＂黑金＂，以為當選立委可以免被起訴？

唔怪之得有特權犯法唔駛啦

西瓜佬上次打得好爽呀，今日我就收你皮

堅唔堅呀Ching
小牛又選 又Wikipedia
唔可信wor

Push

Pin this la diu

做左一狗 邊個敢恰姓鄧

邊撚個強呀？睇過？

in 侯志強 we trust

關 但係佢起碼係規則內同我地玩。 其他既係規則外玩 如果無自己人選就撐佢

你on9?

多藥房係因為多大陸人喎
點解唔係屌政府

真心策略性支持 侯志強

鬼打鬼？

鄉黑，打手做議員

今日時今日嘅香港 真係一個笑話

你啱 佢幫手加速 手足嚟

痴撚線...仲大搖大擺出黎選...包庇到咁

元朗人！出嚟！

同依家堆暴動罪比真係

佢嘅政治智慧仲勁過啲官

佢邊有參選 fake news

621白衣人都可以出選

721